我想問搵黃之鋒做中間人爭取美國等地既左膠支持之後,點撚樣為香港爭取民主?

佢地只會係facebook出post幫你地打氣渣啵
再勁D咪送個和平獎比你地
之後呢?
冇之後鳥

大家請起底，可以唔洗理樓豬

講事實,邪教信徒唔撚肯面對現實
出句"唔通講晒成套流程出黎比共產黨知道咩"呢D柒撚到喊既reply都好呀

一起底就知咩料

答左我問題先啦
係咪要同美國左膠咁
侵侵開口講既野都係錯?

我發現D邪教信徒真係好撚恐怖
如果連平民都說服唔撚到呀
點撚樣說服共產黨下放民主比你班左膠呀屌

講真, 之前侵侵做總統, 打國際戰線都仲有D用, 先比面你黃之鋒渣啵
如果拜登上台, 等同成條國際戰線廢撚左
我想問黃之鋒仲有咩撚野利用價值先?

G phone好快比國安法收監啦

同意樓主

其實我只係想問鋪棋之後幾步點行姐
班邪教信徒就問非所答
甚至有心唔答
因為佢地知道之後幾步棋會比人將軍抽車,輸撚硬果隻

如果reply高質少少呀
例如話
靠拜登既口才
同習近平傾香港民主問題
香港就有民主鳥
都仲好d呀
唔撚係啵
答既野低質到同當年陳雲FANS差唔多
回覆標籤對己方陣營有質疑既人, 上一頁, 完
柒到咁撚樣